有冇人靜落黎個陣 會變得好負面？

有冇巴絲同我一樣
當你放工/放學 自己一個搭車個陣 望住出面d風景+聽歌
就會諗好多野 學業 家庭 愛情 咩都諗一餐 但諗既係負面野 然後想喊下 但係公眾地方 又唔敢喊 屈住屈住咁 好辛苦 然後 原來咁又一日啦

利申：21歲 學生

呢度 you are not alone

d眼淚根本就按制唔到流出黎

成日都喺咁，好似已經慣左，人地一兩句都夠你諗一日

係架
有時放工放學返到屋企沖沖下涼就喊
又返學又返工真係好攰好辛苦
有時真係問自己我究竟做緊乜野？呢個係唔係生活黎？
點解好似冇曬自己咁

我日日都係咁 點算好
有時見到人會諗
點解佢可以咁開心 笑笑口咁

仲要一齊陪笑
幾多人都好，你個樣笑得幾開心都好，你跟本就覺得好空虛

本身對住朋友都好開心
不過靜落黎自己一個果時都會諗好多野
未來，學業，事業同愛情，
好多野都好似好唔完滿，
自己點努力都差緊啲。

覺得生存真係好攰，
但我唔會死只係呻下

以為自己開緊post 近期更加嚴重左

深夜放負
好凍好頹好唔開心

你唔係凍 同樣 我都唔係凍
只係空虛

我都係
聽下d歌，治療一下，好有用

係 心靈都幾空虛 冇野想做 冇野令我著迷

香港人先會咁

巴打可以搵我傾下計 我都咁岩想搵人開解下

一個人嘅時候成日都好杞人憂天，乜都諗一餐 煩一餐 驚一餐，所有嘢都好容易諗到最壞
咁係咪有病

我都係咁

因為冷靜落黎，就發現根本冇野值得真正開心

我宜家就係呢個狀態

same here

成日都覺得 有錢 個人就會開心
係呀 到e家 叫做有d錢 買野可以唔洗睇價錢
但其實 原來都唔係咁快樂

但靜既時候 聽住sad 歌 諗下負面野 係最撚爽
我係咪痴撚線

又真係中喎
同樓主一樣21歲
依家努力做project assignment
做果陣反而無野
停落來就會諗下做得咁辛苦為乜
再者下年就畢業
對前路無乜期盼
每日過得一日得一日咁
愈諗愈灰
都唔知下半生人點過

原來我不是唯一一個

點樣先可以開心返

點先可以喊出黎 成日想喊都喊唔出好辛苦

抑鬱啩

日日都係咁
今年好辛苦由band3 中中上到hku ba 但英文唔掂 成績差到仆街
見住我細佬讀hku engine讀到好輕鬆 成績又好 我真係好想死 覺得自己好廢
之後就會再諗埋ba既出路前路茫茫 同埋由細到大 細佬都已經叻過我 乜都勁過我 成績好過我 玩活動多過我 又拎傑生 出面科學比賽拎獎 出埋pool 我就頹到仆街 乜撚都冇 明明身為大佬 但乜撚都輸比細佬 我真係好唔甘心 我咁渣做乜要係呢個世界存在

同樓主一樣 21
每日係圖書館溫書
臨訓就睇陣手機
熄左燈就亂諗野
又開返燈又係到睇手機

唉 如果有個另一半就或者唔洗咁孤單

你已經好叻架啦 唔駛同你細佬比架 樣樣野都比較既話 自己會好辛苦架 或者你咁睇 自己細佬咁叻 你可以以佢為榮架嘛

大家都係毒撚 不過唔緊要 當你忍受唔到自己咁廢既時候 總有一日你會改變架

我點唔比較 屋企日日都見到佢 我好想有佢咁勁 但我乜撚係咁廢啊 理科廢 文科又唔見標青得去邊 同樣學新野 佢handle到programming 我乜都handle唔到 我開始懷疑我智商係咪有問題 至少差過我細佬

你錯啦 有另一半 都好煩
拍拖都有拍拖既煩惱
利申：有女 亦都有煩惱

我有時搭搭下巴士會真係喊左出黎 當然係唔開心先會咁

其實唔使咁多比較 可能你細佬都覺得你係一個好叻嘅人 一個好好嘅阿哥

其實你可能比呀哥一定要勁過細佬呢個觀念規範住 所以先覺得自己好廢 但其實你唔係佢 同佢既經歷一定會唔同 就算你細佬勁過你 你都係佢呀哥 佢一樣會尊重你 其實呀哥都係人 都會有煩惱架 我都有個呀哥 有時都會同我呻下佢既煩惱 所以你唔駛突登話你一定會咩都搞得掂 人無完美 最重要既係你想你既人生點過 如果你話你係都要執著喺你細佬呢方面 咁我都無辦法 但如果你係為自己人生既話 你可以諗下點樣可以增值自己 同埋搵下自己興趣 讀書唔係人生入面最重要既野嚟 唔好比一樣野限制你既人生

我24歲都係咁，係咪有病

同你差唔多，不過我會變得好開心 個人好似叉緊電咁

自己一個就會諗好多野
覺得自己冇將來

希望啦

但讀唔好書 前路會更加灰
我sem break會開turbo自修M2 當係學新知識又好 假設遲下再進修轉field有個底都好 試左先
同堆都想學下結他咁既 但冇錢出去學

男人老狗成個女人咁 渣ga

喱到有邊一個唔係

坐車重好d，可以玩下手機

凌晨先恐怖呀

一直都係咁
自從上左連登之後 情況更加嚴重

成日都覺得呢個世界得返自己一個
好難再搵到個以心交友既人
個個都只係泛泛之交

以前中學個啲真心既朋友
大家都去左唔同既路 佢地又識到好多新朋友
再睇下我 全部都係上堂hi落堂bye既friend
有時大家都仲會搵下 但係大家既話題已經唔同哂
當人地嘻嘻哈哈放學 我就自己一個望睇下風景

同埋成日都係到諗自己活左咁多年到底做左啲乜
到呢加連自己既興趣都唔知 為讀而讀
每日都為左證明自己無事 日日都係到強顏歡笑

搵唔到人講 係到打下舒服啲

Ex會 sorry jen

小妹
特別諗到NOWHERE I BELONG TO

已成習慣